[預約被捕]聽日和你Shop有班仆班講晒行動細節

屌你老母
大大聲唱聽日裝修/蟲魔法?
洗唔洗比支咪你呀
以為加密就冇狗睇到?
你係天真定on9呀
仲要上埋熱門，成堆人推Po
又想害死行動手足?

我地依家係要出奇不意，你地班仆街就四圍唱
比你咁唱法聽日一定重防
班仆街冷氣軍師聽日就食住花生睇住你地班人預約被捕
出去和你Shop班人就圍死曬商場入面

因為呢一班人
聽日留屋企算
有班咁嘅智障隊友冇野好講
bye 尻 bye

一陣又屌我分化撚
我見解係，公海行動一律唔好跟

你都啱

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

分化散水撚
拉

犯法行動一向唔鼓勵，仲要推上公海
班友on99

又一次重覆理工事件，你慢慢屌
反正一有犯法野出公海就留屋企
係咁簡單

18區又唔係打陣地
低成本攬炒
拉

裝修，蟲魔法我唔想知
一係你地下搞
唔好出公海
一出公海即係引狗
咁就算啦，你地慢慢玩

啲on9 Po就比人推爆
真係為場運動嘅就比人屌分化
唔怪得開始少人

阿sir咁夜開OT牙

記唔記得又一城
冇裝修都一班便衣拉人
商場仲有大把cctv
仲要係啲post講晒計劃
風險大到

通晒天，就唔好做啦

講得岩，又叫勇武地下化
衣家就大大聲講，驚死黑警唔放多d便衣

Agger!!
聽日係「和」你Shop， 唔好送頭

推返上去

噢，又死幾件